## intent:greet
- Hola
- Buenas
- Buenas tardes
- Buenas dias
- Buenas noches
- eyy
- Hey
- ola
- hola
- buenas
- como vas
- Como vas
- Holis

## intent:goodbye
- Adiós
- Hasta la proxima
- Hasta luego
- adios
- ya nada mas
- nada

## intent:affirm
- si
- claro
- así es
- seguro
- correcto
- bien tu?
- bien y tu?
- Bien tu?
- bien tu
- bien yu tu?

## intent:deny
- no
- nunca
- no lo creo
- no parece
- de ningún modo

## intent:mood_great
- perfecto
- My Bien
- Bien
- estupendo
- maravilloso
- Me encuentro bien
- Estoy bien
- bien
- hello

## intent:bot_challenge
- Eres un bot?
- Eres un robot?
- Eres un humano?
- Eres un profesor?
- Eres un alien?
- Quien eres?
- eres una persona?

## intent:newVariable
- la variable [x](variable) hace referencia a [numero de amigos](description)
- [t](variable) es [numero de chocolatinas](description)
- [total sin descuento](description) se llama [y](variable)
- [r](variable) puede ser [cuentos que ha leído](description)
- variable [s](variable) [ovejas del rebaño](description)
- [q](variable) [naranjas de la caja grande](description)
- [t](variable) es [compañero en la clase](description)
- [r](variable) [casas en El Barrio](description)
- [w](variable) [litros de horchata](description)
- [f](variable) [cantidad de pollos](description)
- la variable [x](variable) es [amigos en el parque](description)
- la variable [x](variable) hace referencia a [arboles en el parque](description)
- [x](variable) es [numero de amigos](description)
- [x](variable) es [casas en el campo](description)
- [c](variable) es [barcos en el puerto](description)
- variable [x](variable) es [personal disponible](description)
- [g](variable) es [caballos totales](description)
- la variable [d](variable) es [distancia recorrida](description)
- [x](variable) es [artilugios en la caja](description)
- [m](variable) [pollos del rebaño](description)
- [z](variable) [numero de hijos](description)
- [r](variable) [el coche](description)
- [r](variable) es [numero de pollos](description)
- [cosas en el campo](description) es [v](variable)
- quiero llamar al [numero de amigos](description) [x](variable)
- cosas que [hay en la casa](description) se refiere a [m](variable)
- quiero definit [x](variable) como [amigos](description)
- quiero definir [x](variable) como [numero de amigos](description)
- quiero definir [x](variable) como [numero de perros](description)
- [x](variable) es [numero de](description) [naranjas en la caja grande](description)
- [x](variable) es [PRECIO DE TODAS LAS ENTRADAS SIN DESCUENTO](description)
- [c](variable) es [descuento persona](description)
- [c](variable) hace referencia a [descuento por persona](description)
- [c](variable) es [DESCUENTO POR PERSONA](description)
- [c](variable) es [numero de amigos](description)
- [f](variable) es [descuento por persona](description)
- [x](variable) es [5,97](variable)
- [1](variable) es [casas de apuestas](description)
- [4](variable) es [profesores](description)
- [627](variable) es [kilometros](description)
- [953](variable) es [verduras totales](description)
- [10](variable) es [montañas](description)
- [34](variable) es [aplicaciones](description)
- [aplicaciones](description) es [34](variable)
- [los airpods](description) son [2](variable)
- [auriculares](description) tienen una potencia de [54]](variable)
- [movil](description) es [1](variable)
- [cosas](description) es [4](variable)
- quiero definir [x](variable) como [libros de carla](description)
- [hermanos totales](description) es [g](variable)
- [f](variable) es [naranjas en el saco](description)
- [6](variable) es [precio por entrada sin descuento](description)
- [6](variable) [preecio de la entrada](description)
- [8](variable) es [el descuento grupo](description)
- [5](variable) es [numero de amigos](description)
- [5](variable)
- que es [6](variable)
- que es [4](variable)
- que es [52,6](variable)
- que es [56](variable)
- quiero definir [perros y gatos](description)
- quiero definir [h](variable) como [perros y gatos](description)
- [numero de gatos](description)
- [numero de amigos](description)
- como [numero de amigos](description)
- [y](variable) es [Precio conjunto de todas las entradas si se les aplica el descuento por comprarlas en grupo](description)
- Precio conjunto de todas las entradas si se les aplica [el descuento comprarlas en grupo](description)
- [s](variable) es [PRECIO DE TODAS LAS ENTRADAS CON DESCUENTO](description)
- [PRECIO DE TODAS LAS ENTRADAS SIN DESCUENTO](description) es [w](variable)
- [PRECIO DE LA ENTRADA CON DESCUENTO](description) es [t](variable)
- [r](variable) es [PRECIO POR ENTRADA SIN DESCUENTO](description)
- [Precio conjunto de todas las entradas si se les aplica el descuento por comprarlas en grupo](description)[el descuento](description) por [comprarlas en grupo](description)
- [Precio conjunto de todas las entradas si se les aplica el descuento por comprarlas en grupo](description)
- ahora quiero que [z](variable) sea [precio de la entrada con descuento](description)
- ahora quiero que [z](variable) sea "[precio de la entrada con descuento](description)"
- ahora quiero que [z](variable) sea [el](description) [precio de la entrada con descuento](description)
- llamo [z](variable) como [el](description) [precio de la entrada con descuento](description)
- ahora llamo [z](variable) a [precio de la entrada con descuento](description)
- [z](variable) es [precio de la entrada con descuento](description)
- [z](variable) ea [precio de la entrada con descuento](description)

## intent:textNewVariable
- quiero definir una nueva variable
- nueva variable
- variable nueva
- definir una cantidad
- quiero definir una nueva cantidad
- definir nueva variable
- definir una nueva variable
- definir una variable
- nueva variavle
- quiero definir una nueva avriable
- nueva var
- nueva incognita
- incognita
- quiero definir un nuevo numero
- quiero nombrar una cantidad
- quiero definir un numero
- quiero definir una cantidad
- quiero definir [x](variable)
- quiero definir [y](variable)
- quiero definir [x](variable) como
- quiero definir una nueva expresion

## intent:getVariable
- que era [z](variable)
- que era [y](variable)
- que era [x](variable)
- que era [w](variable)
- que era [v](variable)
- que era [u](variable)
- que era [t](variable)
- que era [s](variable)
- que era [r](variable)
- que era [q](variable)
- que era [p](variable)
- que era [o](variable)
- que era [n](variable)
- que era [m](variable)
- que era [l](variable)
- que era [k](variable)
- que era [j](variable)
- que era [i](variable)
- que era [h](variable)
- que era [g](variable)
- que era [f](variable)
- que era [e](variable)
- que era [d](variable)
- que era [c](variable)
- que era [b](variable)
- que era [a](variable)
- que es [z](variable)
- que es [y](variable)
- que es [x](variable)
- que es [w](variable)
- que es [v](variable)
- que es [u](variable)
- que es [t](variable)
- que es [s](variable)
- que es [r](variable)
- que es [q](variable)
- que es [p](variable)
- que es [o](variable)
- que es [n](variable)
- que es [m](variable)
- que es [l](variable)
- que es [k](variable)
- que es [j](variable)
- que es [i](variable)
- que es [h](variable)
- que es [g](variable)
- que es [f](variable)
- que es [e](variable)
- que es [d](variable)
- que es [c](variable)
- que es [b](variable)
- que es [a](variable)
- [z](variable)
- [y](variable)
- [x](variable)
- [w](variable)
- [v](variable)
- [u](variable)
- [t](variable)
- [s](variable)
- [r](variable)
- [q](variable)
- [p](variable)
- [o](variable)
- [n](variable)
- [m](variable)
- [l](variable)
- [k](variable)
- [j](variable)
- [i](variable)
- [h](variable)
- [g](variable)
- [f](variable)
- [e](variable)
- [d](variable)
- [c](variable)
- [b](variable)
- [a](variable)
- recuerdame [z](variable)
- recuerdame [y](variable)
- recuerdame [x](variable)
- recuerdame [w](variable)
- recuerdame [v](variable)
- recuerdame [u](variable)
- recuerdame [t](variable)
- recuerdame [s](variable)
- recuerdame [r](variable)
- recuerdame [q](variable)
- recuerdame [p](variable)
- recuerdame [o](variable)
- recuerdame [n](variable)
- recuerdame [m](variable)
- recuerdame [l](variable)
- recuerdame [k](variable)
- recuerdame [j](variable)
- recuerdame [i](variable)
- recuerdame [h](variable)
- recuerdame [g](variable)
- recuerdame [f](variable)
- recuerdame [e](variable)
- recuerdame [d](variable)
- recuerdame [c](variable)
- recuerdame [b](variable)
- recuerdame [a](variable)
- [6](variable)
- [4](variable)
- [5.94](variable)
- [1,65](variable)
- [92](variable)
- [14,7](variable)
- [12](variable)
- [1](variable)
- [7](variable)
- vale
- [4d - 7 = (23p)/2](expression)[7](variable) = [(23p)/2](expression)
- [94l*54c = 4](expression)[4](variable)

## intent:getHelp
- Necesito ayuda
- Nose como continuar
- ¿Qué hago ahora?
- ayudame
- quiero ayuda
- porfavor ayudame
- porfis ayuda
- nose como continuar
- nose que hacer ahora
- necesito ayuda
- como continuar
- continuacion
- ayudia
- como continuo

## intent:expression
- [4x+y](expression)
- [3f-r](expression)
- [(f-4)/t](expression)
- [400y+1](expression)
- [32p](expression)
- [r*r](expression)
- [3x+y=6r+1](expression)
- [45k*3=z](expression)
- [x+x=y](expression)
- [42x+5=4sy](expression)
- [x*x+5=y](expression)
- [x=4x+56](expression)
- [43x+5=7](expression)
- [45x+5/2=7](expression)
- defino [(5x+5)/2](expression)
- quiero definir [x+4=5](expression)
- [4x+5=t](expression)
- [5x+4=7](expression)
- [5x+4=3](expression)
- [4x+5=4](expression)
- [4s+5](expression)
- [5x+4=5](expression)
- [5x+30](expression)
- [6*5=30](expression)
- [x=5*6](expression)
- [5*6=x](expression)
- [43x+2](expression)
- [5x+5](expression)
- [5x+3=5](expression)
- [6*5=x](expression)
- [4x*5=y](expression)
- quiero definir la expresión [4x*6=d](expression)
- [43m](expression)
- la ecuación es 54r*5=6[54r*5=6](expression)
- es [(4r*5)/2](expression)
- es [( 4r*5)/2](expression)
- es( [4r*5)/2](expression)
- quiero definir la ecuación [5*4/2](expression)
- [4*2=c](expression)
- la ecuación es [54r*5=6](expression)
- [y= x-8](expression)
- [x = 4 * 2 -1](expression)
- [7 - 4 = x / 2](expression)
- [43x+3=y](expression)
- [6v +5 = 8](expression)
- [z = y/5](expression)
- [4d - 7 = (23p)/2](expression)[7](variable) = [(23p)/2](expression)
- [94l*54c = 4](expression)[4](variable)

## intent:newNumber
- quiero definir en un nuevo numero

## intent:textNewNumber
- definir un nuevo numero

## intent:resetEntities
- resetEntities
- /resetEntities

## intent:resetExpression
- resetExpression
- /resetExpression
